覺不覺陳曉東果種唱腔好撚好j

唔覺

你識條春咩吊你老冇

sure

未入已經估到係劃火柴

呢條友除左呢兩首其他歌幾垃圾下

以前係幾好
可惜佢自甘墮落

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
今年四歲_78cm
(狗隻#37719)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?